[開心分享] 低清即興鋼琴短cover，鋼琴愛好者一齊交流下

無寫過落譜，突然想彈呢首就用手機錄，好多錯音兼片低質唔好見怪 鋼琴愛好者一齊交流下